H&M禁止員工10月1著黑衫返工

Office班友扮中立
收皮啦

有email?

佢哋驚俾人cap圖擺上網
淨係口頭講
敢做唔敢認

其實返呢d垃圾工
搵得萬鬆蚊又返長時間
仲要著衫言論自由都無尻埋
真係有人肯繼續做？

搵人寫信去問 / 記者問

咁咪姐係無official notice囉
一時唔記得左好閒姐

瑞典公司都搞到咁
真係垃撚圾

101仲番工？？

推

好似話個日著黑衫就唔比人返工

咪又去買野囉

已經無咩人去買野
尖沙咀無人

呢啲工唔撈咪唔撈
著黑衫咪著黑衫
咁唔鋸咪補水比我即刻走人都on99

uniqlo

Fast fashion brand大撚把 東家唔打打西家啦

到時H&M走淨班藍絲港豬仲好
唔怕殺錯良民

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

全部一齊著咪唔洗開舖

緊著啦
著黑衫都唔敢
仲講光復香港？

著埋黑褲黑鞋呀呀,on9

多人著佢地應該會決定索性唔開

哦 咁就唔好開喇

大家識做啦

咁可能會 sick leave

無圖你講乜都得啦屌你老母
樓主死全家呀

職員快啲email去問下母公司做咩唔俾着黑衫，係咪白色恐怖？

你係Area team?

全部一齊罷工啦
呢啲咁嘅垃圾工冇咗咪再搵過

直情唔好返啦
垃圾工一份
叫office d人自己落前線摺衫囉

好想俾人光復？

罷工啦

黑白黃藍都唔俾wor

屌

唔俾全黑，黑襯牛仔又唔得，黃藍都唔得
擺明身有屎先乜都唔得
又唔敢出通告黑紙白紙
咁大間公司一啲承擔都無
有咩推啲同事去死
重要扣你一日糧
真係垃撚圾公司

開名啦 有圖就最好 邊個高層唔比員工著黑衫 投訴到佢仆街

真係好垃圾
返去辭職

照着屌你老母

睇怕係

黑警全家不得好死，永不超生！

可以罷買了

一定個個都有份

H&M唔係美資？send信畀總部？

#讀者報料
h&m通知全港員工
10月1號如要上班不可穿著黑白黃藍四色既衫返工
如果個日著咗要nopayleave
扣600幾蚊一日 賤過狗

大部份人既衫唔係黑白就藍.

瑞典
人地係現代、自由與民主的高度發達國家
去到香港變左共產黨

咁唔著囉

不如叫人唔好著

屌咁不如唔好番齊齊上街

Send 去母公司，包保邊個落呢條指令邊個冇運行

你唔敢send ，俾資料我，我幫你搞

推 一齊去Facebook問下佢丫

痴撚線，著咩衫都要理

10年黎前線SA只係加左2000銀
無印SALES都唔止呢個價

算啦 個日世界大戰 你開唔到兩個鐘就落閘

13500

左膠國家不撚嬲最撚虛偽
你睇下美國

07年佢開第一間個陣都係得11000而家先得13500...

唔想返工出聲

罷買

大鋪先有 細鋪12000

利申做過哩間公司既 cost control project

印尼記者單野要煲大佢！！！！
非香港人+非示威者 都俾警察射中眼！！！！！

以前射盲眼都係香港人！！參與示威/first aid既，
但今次無關政治立場！！！非本地記者工作期間因警察不適當使用武力而受重傷！！！！！！已經係out of local issue!!!!!!!!

識逢今日係召喚國際對香港反極權日！！！！趁國際間密切注視住今日既事情，
一定要人道主義發立場上煲。大。佢！！！！

Twitter, Facebook, ig......
所有野瘋狂洗板！！

btw 中環 COS 都係13K

關到鋪先算啦
DKLM

開*

最多咪炒 咁缺人驚閪呀

H&M係咪可以退款架?

見到美心咁既下場仲夠膽玩打壓

舖頭定backoffice 呀？

著黑衫係咪炒?

我見zara uniqlo h&m staff 多數都係深色系

On9

又關佢咩事 點解要衝出嚟

聽日入去行而唔買

工時幾多?

買完再退

推到佢澄清

nopayleave搵勞工處,雖然無咩用

著咩色衫都管

CEO
headofficemailbox@hm.com
karl-johan.persson@hm.com
Country Manager
magnus.olsson@hm. com

到時只會係微博澄清！

一般計40h
大鋪會返捉 但細鋪好多都負鐘
因為太得閒 但會早放人走 但人工照出咁多
不過唔做要補鐘/ 補假 或者有時要去大鋪幫手

想加入埋byebuyday抵制？

擺買H&M

office D人好多黃架喎,之前8.5 office都罷工唔開

前線夠多人黃
問題係決定人藍

部分姐 仲有好幾條仆街藍到仆街

好快放工

請病假囉!

H&M係大6有差唔多500間分店

請假囉 呢啲系工

紅色就得
係唔係紅低

比多啲資料？ 邊個落柯打唔俾著黑衫返工？

10月1 火法出動

所以咪唔理香港員工

sauce?

冇話唔比戴口罩+頭盔

照計瑞典公司唔會咁無骨氣 應該唔關總公司事
肯定係香港office班友淆底又博升職亂做決定

變埋共產黨

455:17 點會唔跪

申請佢做綠店先

Part Time得50蚊又做到狗咁
搵鬼做

瑞典公司黎架喎 黎到香港做咩搞到咁

全球罷買先會跪

垃圾

其實好多大公司都係咁,前線好多人黃,但高層話事人藍

係呀

認真問 101 仲番工？？？
垃圾工值得咩？

Lame

等仆街啦h&m

罷買你老母H&M

forward email 去 hq 問係咪hq嘅安排

唔著都唔會有生意㗎啦

黎退錢啦

咁全身白囉
白衫白褲白鞋

可以罷買H&M

咁咪唔著得黑西裝番工

已經生意差
可能佢地想直頭無

咪直頭唔番囉

員工唔好理，當佢地炒你哋嘅時候，就係罷買嘅日子

咁離地

照著。怕佢西呀。

全白都唔得

黑白藍黃都唔得啊

唔俾着黑衫有咩問題

咁都無問題？

垃圾 罷買

G

香港人奴性真係好勁

得罪講講句.
做H&M就算俾人炒都唔係好介意....

咁咪唔好番

紅得
果然係共產黨

著咩衫既自由都無 奶共H&M

Roy Wong

本身話黑白黃藍唔可以，宜家就淨係黑衫。
中立？無立場？

認真要搞就搞總部 咪搞前線 前線好多年輕人 係黃黎

光復H&M!!!!!!!!!!

啲規矩好撚肉酸

不過唔係幫佢地兜 但你知藍屍好撚仆街剩係識打人 一陣返工見你全黑打鳩你好危險 所以都明開鋪時間唔著得既

叫親朋好友唔好買

黑衫比人捉就錄定佢音SEND 去瑞典總部

講到明淨係可以口頭briefing
知咩事啦又要做又要驚

全部人一齊著黑衫 夠膽就唔開鋪

成間舖約埋一齊著，睇佢點開舖

果D擺明5毛言論 唔洗上心

好奇你地公司生意由六月到依家跌左幾多成?

下
咁驚
不如你話會覺得麻煩會屙屎
索性唔好食嘢

一齊罷工

H&M所有員工辭職啦
有良心嘅就辭職搵過第二份 痴撚線公司

好多

俾啲堅持啦，全世界一齊著，吹你唔漲
秋後算帳就一齊唔撈

又係要衝出黎柒
有你呢啲同事真係喊三聲

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

H&M 啦係瑞典野咩？
對抗氣候變化就大大聲，真正人類公敵面前就跪係到奶

講就緊係話係想保障員工安全
心底裡咪又係驚影響生意
驚影響到係大陸人既形象
唔好上面講咩，就覺得啱先得架
用下腦啦

著咗要你換 最on9嘅喺 佢地連本身黑色staff tee都換埋做灰色 真喺好撚柒

全黑行去h&m

開個po擺埋template 搞唔搞得過？

佢開第一間中環個陣我都做過,個陣幾旺係人都知,
收夜去到1130就要補數個仆街成日叫人11:20,25走黎呃鳩人鐘.

點解著紅色又冇問題？

全黑企入去，咩都唔洗做，佢都頭撚痕

我咁講姐 我又冇做好耐 你知勇武佔幾多人架啦 傻鳩 一陣俾人打撚死都企頂頂

啱呀，支持各位以後黑衫黑褲

又要搞到Ivy姐落鋪 親口解釋點解要咁做啦

咪係到扮無做啦，傻鳩
無人想知你係咪無做
此地無銀呀

呢單野講明店長對dm vm sa只限口頭briefing
唔比Whatsapp通知驚比人cap圖放上網
又驚又要做, 仲扮中立
明明係瑞典公司, 人地係開放自由有民主的國家
黎到香港要奶共
怕14億玻璃心唔黎幫襯
咁撚驚快撚啲褶左佢啦

行呢步先影響生意 剩係香港生意都有排跌啦 唔好上面講咩 就覺得啱先得架 用下腦啦 <<我冇做架啦

10月1去睇吓有冇人黑衫就知

屌，尋日仲去買咗件黑衫

點解著紅色衫又冇問題

咁你咪撚柒係到懶持平
又要講埋啲乜撚嘢唔係幫佢地兜
又話唔好搞前線啦
白痴仔
你真係無做，咁關你撚事咩

無人覺得所有公司黎到香港就會變垃圾咩？

大家千祈唔好係window貼文宣呀
千祈唔好係window噴油呀
千祈唔好攪到鋪頭開唔到門做生意呀
特別係d大鋪例如銅鑼灣/尖沙咀/家樂坊
好貴租㗎, 唔開一日蝕好多錢㗎
公司就快執笠㗎啦, 千祈唔好咁做呀

有呀
之前女神戴頭盔 日日出落鋪解釋
佢地有幾中立 驚同事危險 叫人唔好戴

千其唔好咁做啊！！！！！

日日都危險日日都唔好開

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

千祈唔好諗住噴漆落window呀
千祈千祈千祈唔好呀！ ！ ！ ！

H&M係咪想步美心後塵
P.S 唔知女神今次會唔會出聲呢
大家順便聲援埋女神

奶共的

10月1以為仲開到門咩

其實唔洗擺買 買完著完去退貨
有夠賤

咪撚開鋪啦屌

今次真係衝出黎柒，睇黎佢門口要被裝飾下

我地唔好又搞女神啦
宜家喺要佢地全體員工一齊咁做呀！ ！

收聲啦屌你老母 我好多舊同事都係黃仲做緊先叫你地咪撚搞前線咋 我話知你係咪圍鳩office呀 關我撚事 咁撚得閒狙擊我好心死出去推其他有用post啦傻鳩

咁以後披塊red object返工算

算把啦，d質地差到仆街，狗都唔著

推撚左又撚要同你交代咩
又要走去講其他嘢
係你自己要衝出黎柒
又要話人狙擊你
咁撚可憐咩
係咁撚慘就一開始咪撚懶持平啦

10.1自然會fc倒

計我話就所有前線員工都著全黑 睇佢係咪真係唔開鋪

瘋狂幫客做Staff offer law

lmao 員工着黑衫就唔開 係就好呀 咪撚開 咪撚做生意

罷工未?

D

Ching HR叫Ivy Lo呀

一齊send 佢老母？

有料

勁到。。。。

E

不如收起晒d黑衫唔比賣啦

咪係，搵人組織工會罷佢工啦

辭職囉驚閪咩
辭完行兩步過Uniqlo填form, 知你地做過H&M即請添啦
黎緊Uniqlo北角開新分店好要full time, 其他分店對full time都好大需求

各位手足要搞搞office
鋪頭STAFF多數黃

呢個真 SALES大把鋪要人

呢d垃圾工 唔做都罷啦屌 著件黑衫都唔撚比

我都係U記打手
最啱我哋啲毒毒

因H&M大6好多分店

大家聽日罷工未

930三罷咁重要都冇人知

點解大陸有H&M 但佢地黎香港仲要買 有咩分別 有冇人知

求你地光復hm

公司話係floor比件衫staff換佐佢

本身啲閪衫就柒兼質料差啦

千祈唔好 PLEASE

點解只係10月1日先禁

驚落中共面？

垃圾H&M 狗都唔撚買啦 啲quality差到咁

法資美資英資日資咪又係咁

唔該area team呼籲大家返工唔好攝衫

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

咁咪以後唔去佢度買衫囉
佢啲鋪成千萬租 睇佢點死

Push

我錯

下次錄音 屌佢老母

攪office, 班高層最多唔開工
但鋪頭前線仍然要開工,
仍然繼續服務公司怕得罪的對像
14億玻璃心

前線多數黃
多數唔介意攪到開唔到鋪
同路人只會針對極權
唔會針對人民
明白未？

深藍roy係時候要做野啦

應該香港分支
如果有需要可以推到瑞典人見到

全民refund日！！！
我相信前線員工係樂意配合一齊搞寸個party
搞完office最後咪又係向前線員工施壓
不如直接比前線員工知道大把人支持佢地對抗公司啦

當所有人都著嘅時候,你咪炒曬佢囉

罷買呀dllm

屌！咁撚麻煩，咁一早又唔設計制服俾人？又要呢樣個樣，一陣穿得沉色唔岩心水你又話支持場運動架啦！家下都無咩旅客架啦，係味連本地客都想得罪埋，想加入抵制名單？講真唔買你H&M好容易，我大把地方途徑買衫。
同埋啲化妝專櫃sales好多都全黑架,不如話個個都反政府呀？

樓主一係擺source 一係擺老母出黎

muji都好似禁黑衫

咪撚再買hnm！

Starfucks仲係黑衫

唔返啊 但覺得佢呢個決定好撚弱智 仲戴晒頭盔話公司冇立場 DKLM

痴撚線

全部10.1返工都黑衫黑褲啦！睇下佢點開舖

，

唔該你地一定要著

呢啲垃圾公司做黎都罷啦

Fast fashion沒落架啦

H&M正垃圾 睬佢都傻

職業冇分貴賤
馬死要落地行
唔係個個都連登仔fg50k

深藍唔係黑色呀

推 開新po啦巴打

職業無分貴賤就當然
佢意思係話大把工都係咁既人工
點解要返一間連著咩衫都管既垃圾

巴打你真知我心意

On 9 乜嘢工咁巴閉比好多人工咩

巴打，標題打咩好

send去總公司

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

收皮啦h&m

C

垃圾工
比狗做

垃圾公司，話唔想俾人覺得有政治立場喎，叫同事着黑衫返工嘅話，記得帶多件衫去換喎，如果唔係比件灰色嘅tee你換，咁我着黑色衫黎做乜

又多一間可以罷買了
不過hnm啲衫越黎越核突無買好耐了
啲料又唔靚

人地SD黎 唔知邊個豬西違背命令唔係口講四圍whatsapp人

想步美心後塵 早啲出聲啦！

你咬我食

幫推

又唔見你禁埋紅色 唔敢？

不過個日你開到工先算

遍地開花 順手光復H&M

東家唔打打東家呀

假㗎，H&M無禁止員工著黑衫，甚至可以提早同Manager講十一罷工，會為咗你重新安排人手。
利申H&M018員工

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

黑衫代表啲咩
顏色革命？

我朋友HM到做
紅黃藍黑都唔比
痴撚線
單野一定係堅
落HM問下d staff囉

全白囉
白衫白褲白鞋
去撚左殯儀館咁
睇下有乜人入黎買野

但reference check會有影響

上面開晒call講晒啦
肯定係驚搞大咗咪改口話唔建議
有啲staff仲幫手洗白話係流料

9成roy狗

垃圾公司 本身啲衫都一季柒過一年
依家更加不了 monki係咪都係姐妹公司
一齊收皮唔買

一定要罷買
啲料又唔好

Roy狗係咪又想出名 比人post多次ig
應該好多staff願意效勞

去譚仔做仲高人工

Google過你過去一個月都無reply過嘢
甚至成個account都從來無開過post

你講嘢甚至你account嘅真確性好可疑

退啦

番m記都可以著黑衫啦 屌

傻豬 唔記得h&m啲衫可以免費退？
以前都覺得咁做好cheap 不過對家cheap先
而家先知班人行前我地十年
多謝hm 有免費衫著

不過我都炒左車我自己嗰間真係無限著咩色，但其他鋪嘅Friend話佢地鋪有限，但罰錢就未知真定假，我再問問

你就算係staff唔代表你唔係打手上嚟漂白

分分鐘你係marketing / pr 嘅人添

Cls

屌 咁你講曬啦平日唔參與討論，依家怕炒車好心提句又要話我假ac，證明咗係Staff又話我係Marketing/Pr嘅人

我都係staff 都係大鋪
briefing佐兩日都有講
話流料我真係黑人問號

真架Ching 係你店長幫你地咋 暫時以我所知真係得018可以著我個間黑白紅黃藍都唔撚得呀 仲講到明比件衫你換。講真罷工呢啲野 佢唔重新安排人手又點樣開門賺錢呀 求你唔好美化Hm 既惡行
利申 hm荃灣同事

炒曬車仲話公司無政治立場

屌擺明係你公司打手啦
On99咁
打手打到咁明顯

新疆維吾爾勞改中心咩？ 無啦啦唔比著黑衫色。

如果咁樣迫你no pay，到時迴響仲大啦。
其實你著佢都吹你唔漲啦， 又冇正式書面通知。本身著黑色又冇犯員工守則，憑咩唔比你著？同埋換咩灰色衫，佢迫你除衫咩，唔好咁傻啦。

10月1 發起全部員工著黑衫啦，有冇文宣手足幫幫H&M步美心後塵丫？

加上10月1班office都放假啦，個日遍地開花，邊有人行鋪丫。

渣緊春袋，開唔到鋪就冇生意，冇生意就白交租。

你們明的。

其實有無report比總公司聽。國際公司image好緊要喎。

唔同你嘈，十月一見

你發現回我會推個post上去
所以要走頭？

呢到先有圖仲有人話流料

橙色
著到isisD犯咁
不過好難carry

我求其打issue in Hong Kong炸

你睇返上面
畀我地踢爆咗係打手後就潛咗水

屌你地去u記啦
好多都黃到仆街

推到roywong1009落馬

今朝聽埋briefing再講啦ching
定係Carol諗住橫掂都開唔成鋪, 索性唔同你地講, 唔駛比人屌呀？

咪玩啦

其實我地冇staff tee架 嗰個係近期angel chen cross over開賣頭兩日被逼要著
DKLM 件衫柒到世界盡頭咁撚樣

岩啊 聽埋briefing 先講，或者ivy lo Roy Wong 晏啲開call又講

做sales ref你你老母咩

你咁即係搞緊我地咋 唔係搞緊班仆街藍絲高層

其實返呢d垃圾工唔係為左食女都唔撚想返

公司好注重IMAGE架 如果d鋪 門口 畫到靚一靚就好

可能係最遲先比人通知

send email上總公司

搵總公司

人唔笑 狗都吠

呢咁既垃圾工

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

唔好呀大佬refund好撚煩 直接唔買得唔得

推俾hq

飛雞咪又係萬零蚊 返shift 添
大撚把人爭住做啦

on9公司，著咩色衫唔講好過講啦！
仲話咩預左最壞打算，大家放心搞佢啦咁。
啲高層永遠都係on9冇腦

push

照著驚閪咩
區仔扮大袋收皮啦

去hm買衫，行完拎去退先

十一目標

on9 唔撚返

你都幾撚戇鳩

parttime 小朋友著fullgear番工啦 幾十蛟一個鐘大把黃絲店請你

一個著黑衫會俾人捉 全部黑衫就唔會有問題

hm不了

10 1 仲返工?

請假賀佢老母呀！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

着佢老味！

聽日見到間鋪有冇黑衫咪知

收皮啦，d料勁垃圾

辭職啦

拿 一齊著黑色衫
唔開舖員工咪最多蝕一日人工
但舖頭唔開一日 營業額咪.. 經理份花紅...

上兩次罷工都有一齊罷
佢都算係咁啦

點呀巴打, 聽聞Ivy Lo親自落018解話喎

係入面食左4條pt女

D大鋪就難講啦 細鋪應該都會

聽聞Ivy lo落左018 briefing 唔知又會點包裝呢

一個著就唔比你返，如果全間舖個個都著咁咪

而架知真假未呀？
又係要衝出黎柒
你唔係壞埋右
你係壞撚左個腦呀

以為講幾句就無事?
咪撚比佢停 繼續推

建議大家唔再係H&M消費
買完d衫狂refund

又要賺後生仔又要打壓後生
呢啲公司最易抵制收佢皮
要佢撒出香港

強烈建議成間舖唔好賣黑白衫

黃藍紅都唔好賣

大家唔好再善用H&M 30日退貨期
每次退都要揾大粒啊頭黎搞
又要對單又要入機
條龍咁長咩生意都做唔到

試身室又唔夠staff 無人睇
又有冷氣又有位坐
仲試幾耐都得

仲有啊 啲衫唔睇真啲點買呢
一於成個架攞晒出嚟睇
學下見街市C9咁先

希望大家簡啱心水啦！

無錯
好多前線員工甚至sa 都係黃架
要搞真係搞office

refund係唔使大粒做 識用機就可以做
搞亂啲衫又如何 咪令班前線員工做餐死 office班仆街係唔會理前線員工o幾耐t 只要做到佢地目標就得

揀完d衫去到收銀先發現自己唔想要
買完d衫又發現唔啱著要refund
將和你塞理念完美係H&M發揮！！！！！

咁咪唔好開

21/F?

咁大家著黑衫入去齋睇唔買, 唔俾入就圍

簡單啲，去幫佢地做服飾統計
無黑色就black list

炒車無咁樣衰

佢地有staff tee的，之前企A要著個件喎絲打018定020呀？

19/F

店員冇所謂走就走，可能店長就會受壓接受囉

H&m

聽講企得好撚硬係唔撚準喎

咁又唔好搞尻啲前線h&m前線好撚黃嫁 係啲仆街大粒 搞office好啦

不如你全線分店都唔好賣黑白黃藍嘅衫喇on9

黑Bar 黑絲黑底OK??

著紅色
今晚返去寫chinazi 落去

成班著黑衫入去行街

H&m唔係仲幫襯呀 買都買u記
又平又抵著

當H&M係提款機
用EPS買完 轉個撚頭refund就要比返cash你地
退到個drawer無撚晒錢
(Draw只可以放兩張$500
退大額要下下叫經理拎返啲大紙上嚟)
搞得耐就同和你塞一樣
有無得諗

利申 Staff 樂意幫手做 反正又無分紅

垃圾！

最新消息
公司開緊大會仲未決定到

睇黎企硬啵

咪玩啦 今朝ivy lo都落左鋪講啦 唔準着黑色 開緊大會係傾定聽日D鋪遇到唔同情況 點處理咋

應該一係請實Q 一係開左先睇下點再落閘

垃圾公司冇錢請實Q

叫POPO守H&M囉

既然係咁 我地聽日六區開花就幫埋個六區嘅員工一齊罷工！

沙田區：新城市廣場
屯門區：屯門市中心，元朗
港島區： 銅鑼灣百德新街，太古城
荃灣區：荃灣廣場，愉景新城
深水埗區：我諗最近係咪油麻地登打士街？
黃大仙區：鑽石山荷里活廣場

你愈係要滅聲 我地就幫你搞大件事佢呀垃圾H&M

呢季業績差到要摺埋唔少實體店
又話尖沙咀店租唔起
真係唔怪得人的

佢地岩岩試推左外國好興嘅After pay
買左衫可以一個月後先找數
唔知大劣分店推出後會點呢

最蝕好似係最新個兩間旗艦店喎

呢啲垃圾工東家唔打打西家

感謝發聲！收到

拿尖沙咀租唔起係上個月嘅新聞
今個月又有新旗艦店唔掂？

提醒全員黑衫

sell hk 新城巿有h&m，佢係咪想人對美心咁對佢？

尖沙咀租唔起咩 唔係不嬲全港都賺錢要倒貼018020 最後變蝕

聽聞頭先office班人開完會 roy講明唔會比黑衫同事落floor 聽日要匯報邊個著左黑衫 嚇鬼咩

當佢美心咁對佢

又話10月1著白衫嘅

拉大隊辭職啦

Roy Wong後果自負，後果自負！

匯報柒頭Roy, 我地成間鋪每個人都準備著黑, 係唔係要報黑警拉9晒我地？

著佢老母

着黑衫記得攝衫

h&m 不了

齊齊著黑衫入去鳩烏

唔會煩到您地staff嗎？

點樣先唔會搞到frontline staff？
淨係想搞班管理層？

食屎啦

可以去office樓下抗議
要佢地管理層出嚟道歉
支持搞管理層
唔好蝦前線
99%深黃

笑死人咩, office樓下抗議

佢有咩好笑呀柒頭

諗法一樣

岩呀 驚閪咩 出 stage 4 warming 囉 唔係以為淨係得番hm呢間公司先得架 人工咁低仲係以為啲人無左呢份工會死 是旦一間都高過佢 拎黎做reference 都笑死人啦 聽日黑衫見

最新消息

而家好似可以俾你揀返或者放SH/扣鐘 唔當no pay

聽日全黑呀！
Office應該未諗到對策
又唔想同錢過唔去 又驚俾人講
見步行步架咋佢地
平時對住啲客就咁易跪低
有事就推啲同事去死
垃圾公司！

即係得紅色？？？

真係唔好搞銅鑼灣，成千萬租架

銅鑼灣唔開(好似係)
大舖仲有尖沙咀同旺角

去買多d衫，唔好剪牌，著完去refund.
我以前覺咁做好衰，以家唔會啦

旺角唔開啊

閂晒佢咪唔洗諗員工著全黑點算囉

屌咪尻係

無諗過咁夜先講唔開

上頭做嘢幾時輪到我地管 係咪先

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

聽聞朝早7點幾先決定全部唔開 因為好多地產商商場個d話唔開 但明明琴晚已經知左八九成 點解唔一早決定 要返早同事返緊工先講 第一次遇到突發狀況咩

咁都出咗街，直接出銅鑼灣啦

我聽fd講咋

奴性重先做！

今朝返工嘅朋友全被fake
有間鋪黑心店長重要唔講！
等啲同事返左去！
(三間大鋪其中一間)

乜手足咁輕手呀
玻璃都唔爆下

邊間咁仆街 但上面話020講左唔開 即係020/06?

仲有018

打錯左 講左020唔開 剩返018/06

屌！咁撚小野

三間大舖最撚黑心嗰個咪係06

一定係06條林奠2.0啦

個店長做咩事

花生 花生

佢去到邊間舖都犯眾憎
收到風之前戴頭盔眼罩嗰個staff比佢照過肺
唔知真定假 要等06嘅人fc

係咪上面俾壓力佢咋

上面都已經有手足話佢係hm林奠啦

講多d事蹟聽下先得架

唔撚幫襯！

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

上邊唔會比壓力呢條友 呢條友自己出名犯眾憎

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

剩係知佢以前好似係vm 唔清楚佢